[突發] 除BNO同葡照，入唔到台灣

喊出黎呀。

屌你係咪弱撚智

即係廁所板入唔到台灣？

不嬲都有呢句樓豬第一日申請？

咪散播謠言啦仆街
申請台證係咁寫架啦

拉

不推文

由佢沉啦 仲推？

智障

Search 港澳關係條例第四條，罰抄一百次先

sor，真心唔知，如果一直係，我堅係7到核爆。

利申：買左一月機票去台灣支持大選

唔識中文？

拉

我記得之前無架WOR

睇少啲tg個好孩子特輯個垃圾channel啦
明知人一藍腦便殘
個admin藍到紫 個腦自然都殘到爛
成日都放fake news又唔經過濾
正係識拍片叫o fuck o shit
比同樣腦殘既人睇囉好無
呢句野意思係除左bno同澳門人葡國護照之外 所有外國passport都唔可以係呢到整入台證啊

以前好似有包埋特區護照

正常係咁

今時今日智障都識上連登